香港中醫打美帝加稅

位唔是咁上

中醫連字都唔識

呢d 紅底白字既共產banner 終於入侵香港